# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-07-01 08:06-0700\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=CHARSET\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: LibGCore\include\asm\asmutils.h:116
msgid "Unable to copy the ENTITY"
msgstr "无法复制实体"

#: LibGCore\include\ds\arc.h:19 LibGCore\include\ds\bsplinecurve.h:37
#: LibGCore\include\ds\bsplinesurface.h:42 LibGCore\include\ds\circle.h:23
#: LibGCore\include\ds\cone.h:16 LibGCore\include\ds\coordinatesystem.h:28
#: LibGCore\include\ds\cuboid.h:16 LibGCore\include\ds\curve.h:16
#: LibGCore\include\ds\cylinder.h:18 LibGCore\include\ds\ellipse.h:20
#: LibGCore\include\ds\ellipsearc.h:20 LibGCore\include\ds\geometry.h:34
#: LibGCore\include\ds\helix.h:20 LibGCore\include\ds\line.h:19
#: LibGCore\include\ds\plane.h:27 LibGCore\include\ds\point.h:26
#: LibGCore\include\ds\polycurve.h:18 LibGCore\include\ds\polycurve.h:322
#: LibGCore\include\ds\polygon.h:15 LibGCore\include\ds\polymesh.h:128
#: LibGCore\include\ds\polysurface.h:21 LibGCore\include\ds\polysurface.h:291
#: LibGCore\include\ds\rectangle.h:20 LibGCore\include\ds\solid.h:20
#: LibGCore\include\ds\sphere.h:18 LibGCore\include\ds\surface.h:36
#: LibGCore\include\ds\tspline\topology\tsplinecoedge.h:16
#: LibGCore\include\ds\tspline\topology\tsplineedge.h:16
#: LibGCore\include\ds\tspline\topology\tsplineface.h:16
#: LibGCore\include\ds\tspline\topology\tsplineloop.h:16
#: LibGCore\include\ds\tspline\topology\tsplinetopology.h:16
#: LibGCore\include\ds\tspline\topology\tsplinevertex.h:16
#: LibGCore\include\ds\tspline\tsplinesurface.h:15
#: LibGCore\include\ds\vector.h:28
msgid "cast: object is not of the specified type"
msgstr "投影: 对象不是指定类型"

#: LibGCore\include\ds\matrix.h:14
msgid "Unable to multiply Matrix by Vector"
msgstr "无法将矩阵乘以向量"

#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:34
msgid "Can not get the default history stream!"
msgstr "无法获取默认历史记录流！"

#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:36
msgid "Can not get the history stream of an entity!"
msgstr "无法获取实体的历史记录流！"

#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:57 LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:62
#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:67
msgid "Unable to add faces to body builder"
msgstr "无法将面添加到主体生成器"

#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:72
msgid "Unable to make face body double sided"
msgstr "无法生成双面的面体"

#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:76
msgid "Unable to make body"
msgstr "无法生成主体"

#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:96
msgid "Unable to create planar body"
msgstr "无法创建平面主体"

#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:268
msgid "Error projecting wire on body"
msgstr "将线投影到主体时出错"

#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:290
msgid "Error sweep intersecting wire with body"
msgstr "线与主体扫掠相交时出错"

#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:315
msgid "Error projecting Point onto Surface!"
msgstr "将点投影到曲面时出错！"

#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:342
msgid "Error ray testing with body"
msgstr "测试主体的光线时出错"

#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:358
msgid "Error setting contact is collision"
msgstr "设置接触时出现的错误是冲突"

#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:363
msgid "Error computing collisions"
msgstr "计算冲突时出错"

#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:381
msgid "Could not create planar face"
msgstr "无法创建平面"

#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:544
msgid "Unable to determine if object is non manifold"
msgstr "无法确定对象是否为非流形"

#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:567
msgid "Unable to create brep from lump"
msgstr "无法从块创建 Brep"

#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:576
msgid "Unable to copy the face!"
msgstr "无法复制面！"

#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:580
msgid "Error getting the transformation of the face!"
msgstr "获取面的转换时出错！"

#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:590
msgid "Error applying transformation to the copied face!"
msgstr "将转换应用到复制面时出错！"

#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:601
msgid "Unable to copy the edge!"
msgstr "无法复制边！"

#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:605
msgid "Error getting the transformation of the edge!"
msgstr "获取边的转换时出错！"

#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:615
msgid "Error applying transformation to the copied edge!"
msgstr "将转换应用到复制边时出错！"

#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:624
msgid "Could not remove attribute from ENTITY"
msgstr "无法从实体删除属性"

#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:629 LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:635
msgid "Error adding a named attribute!"
msgstr "添加已命名的属性时出错！"

#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:641 LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:657
#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:696 LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:713
msgid "Error finding attributes for a given name!"
msgstr "查找给定名称的属性时出错！"

#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:649 LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:665
#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:686
msgid "Error getting the value of the attribute!"
msgstr "获取属性值时出错！"

#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:675
msgid "Error finding attributes from BODY."
msgstr "在查找 BODY 中的属性时出错。"

#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:682
msgid "Error getting the name of the attribute!"
msgstr "获取属性的名称时出错！"

#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:703 LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:720
msgid "The number of attributes is not one!"
msgstr "属性数不是一！"

#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:707 LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:724
msgid "Error setting the value of the attribute!"
msgstr "设置属性值时出错！"

#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:731 LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:738
msgid "Error setting color attributes!"
msgstr "设置颜色属性时出错！"

#: LibGCore\src\asm\asmutils.cpp:752
msgid "Failed to approximate curve"
msgstr "未能逼近曲线"

#: LibGCore\src\ds\ds_arc.cpp:20
msgid "Casted object is not an Arc"
msgstr "投影对象不是 Arc"

#: LibGCore\src\ds\ds_arc.cpp:122 LibGCore\src\ds\ds_arc.cpp:208
#: LibGCore\src\ds\ds_arc.cpp:263 LibGCore\src\ds\ds_ellipsearc.cpp:115
msgid "Error creating an arc!"
msgstr "创建圆弧时出错！"

#: LibGCore\src\ds\ds_arc.cpp:137
msgid "Error creating an arc!\n"
"Start angle cannot be the same as end angle"
msgstr "创建圆弧时出错！\n"
"起始角不能与结束角相同"

#: LibGCore\src\ds\ds_arc.cpp:220
msgid "Error creating an arc!\n"
"Sweep angle must be non-zero"
msgstr "创建圆弧时出错！\n"
"扫掠角度必须非零"

#: LibGCore\src\ds\ds_arc.cpp:340
msgid "Cannot create an Arc with the given input points."
msgstr "无法使用给定输入点创建圆弧。"

#: LibGCore\src\ds\ds_arc.cpp:355
msgid "Cannot create an Arc with a null input object."
msgstr "无法使用空输入对象创建圆弧。"

#: LibGCore\src\ds\ds_arc.cpp:378 LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1816
#: LibGCore\src\ds\ds_ellipsearc.cpp:160
msgid "Unable to extend curve equally. Curves differ by: "
msgstr "无法同等延伸 Curves，因为 Curves 有所不同:"

#: LibGCore\src\ds\ds_arc.cpp:499
msgid "Arc by fillet: ends of curves on equal distance, could not orient arc. Please trim curves to determine orientation based on closest ends"
msgstr "Arc by fillet: 曲线终点距离相等，无法确定圆弧方向。请修剪曲线以基于最近终点确定方向"

#: LibGCore\src\ds\ds_arc.cpp:551
msgid "Arc by fillet failed"
msgstr "Arc by fillet 失败"

#: LibGCore\src\ds\ds_arc.cpp:554
msgid "Arc by fillet could not be computed"
msgstr "无法计算 Arc by fillet"

#: LibGCore\src\ds\ds_arc.cpp:631
msgid "Arc by by_fillet_tangent_to_curve failed"
msgstr "Arc by by_fillet_tangent_to_curve 失败"

#: LibGCore\src\ds\ds_arc.cpp:724 LibGCore\src\ds\ds_arc.cpp:736
msgid "could not solve for arc"
msgstr "无法求解圆弧"

#: LibGCore\src\ds\ds_arc.cpp:744 LibGCore\src\ds\ds_circle.cpp:57
msgid "Arc by by_best_fit needs 3 or more points"
msgstr "Arc by by_best_fit 需要 3 个或更多点创建圆弧"

#: LibGCore\src\ds\ds_arc.cpp:752 LibGCore\src\ds\ds_circle.cpp:65
msgid "Arc by by_best_fit could not determine plane for arc"
msgstr "Arc by by_best_fit 无法确定圆弧平面"

#: LibGCore\src\ds\ds_arc.cpp:892
msgid " tangent vectors should be coplanar relatie to points to make bi_arc"
msgstr "切向量应与创建 bi_arc 的点共面"

#: LibGCore\src\ds\ds_arc.cpp:931
msgid "Cannot build bi arc for coincident lines"
msgstr "无法构建双圆弧的重合线"

#: LibGCore\src\ds\ds_arc.cpp:997 LibGCore\src\ds\ds_arc.cpp:1002
msgid "Cannot build bi arc facing corner of tangent intersections"
msgstr "无法构建朝向切线交角的双圆弧"

#: LibGCore\src\ds\ds_arc.cpp:1030
msgid "Error creating arc!\n"
"End point lies in direction of Tangent vector"
msgstr "创建圆弧时出错！\n"
"终点位于切线向量方向"

#: LibGCore\src\ds\ds_boundingbox.cpp:37 LibGCore\src\ds\ds_boundingbox.cpp:47
msgid "Unable to create a BoundingBox around the input Geometry"
msgstr "无法围绕输入几何图形创建 BoundingBox"

#: LibGCore\src\ds\ds_boundingbox.cpp:78
msgid "Unable to create a BoundingBox around the input Geometries"
msgstr "无法围绕多个输入几何图形创建 BoundingBox"

#: LibGCore\src\ds\ds_boundingbox.cpp:105
msgid "Bounding box cannot be created because no geometries were provided"
msgstr "由于未提供任何几何图形，因此无法创建边界框"

#: LibGCore\src\ds\ds_boundingbox.cpp:222
msgid "Unable to get the maximum x value."
msgstr "无法获取最大 X 值。"

#: LibGCore\src\ds\ds_boundingbox.cpp:226
msgid "Unable to get the minimum x value."
msgstr "无法获取最小 X 值。"

#: LibGCore\src\ds\ds_boundingbox.cpp:230
msgid "Unable to get the maximum y value."
msgstr "无法获取最大 Y 值。"

#: LibGCore\src\ds\ds_boundingbox.cpp:234
msgid "Unable to get the minimum y value."
msgstr "无法获取最小 Y 值。"

#: LibGCore\src\ds\ds_boundingbox.cpp:238
msgid "Unable to get the maximum z value."
msgstr "无法获取最大 Z 值。"

#: LibGCore\src\ds\ds_boundingbox.cpp:242
msgid "Unable to get the minimum z value."
msgstr "无法获取最小 Z 值。"

#: LibGCore\src\ds\ds_bsplinecurve.cpp:31
msgid "Casted object is not a BSplineCurve"
msgstr "投影对象不是 BSplineCurve"

#: LibGCore\src\ds\ds_bsplinecurve.cpp:75
#: LibGCore\src\ds\ds_bsplinecurve.cpp:150
msgid "NurbsCurves require degree to be greater than 0"
msgstr "NurbsCurve 要求度数必须大于 0"

#: LibGCore\src\ds\ds_bsplinecurve.cpp:79
msgid "NurbsCurves require at least 2 points for interpolation"
msgstr "NurbsCurves 至少需要 2 个点进行插值"

#: LibGCore\src\ds\ds_bsplinecurve.cpp:123
msgid "Unable to fit curve to points"
msgstr "无法将曲线与点拟合"

#: LibGCore\src\ds\ds_bsplinecurve.cpp:133
msgid "Unable to get curves from curve fit"
msgstr "无法从曲线拟合获取曲线"

#: LibGCore\src\ds\ds_bsplinecurve.cpp:140
#: LibGCore\src\ds\ds_bsplinecurve.cpp:187
#: LibGCore\src\ds\ds_bsplinecurve.cpp:196
#: LibGCore\src\ds\ds_bsplinecurve.cpp:233
msgid "Error creating a nurbs curve!"
msgstr "创建 Nurbs 曲线时出错！"

#: LibGCore\src\ds\ds_bsplinecurve.cpp:153
msgid "NurbsCurves must have at least one more control points than degree"
msgstr "NurbsCurves 必须至少比阶数多一个控制点"

#: LibGCore\src\ds\ds_bsplinecurve.cpp:180
msgid "Unable to create BSplineCurve from vertices"
msgstr "无法从顶点创建 BSplineCurve"

#: LibGCore\src\ds\ds_bsplinecurve.cpp:226
msgid "Unable to convert asm_curve to BSplineCurve"
msgstr "无法将 asm_curve 转换为 BSplineCurve"

#: LibGCore\src\ds\ds_bsplinecurve.cpp:343
#: LibGCore\src\ds\ds_bsplinecurve.cpp:365
msgid "Negative extension not supported"
msgstr "不支持负向延伸"

#: LibGCore\src\ds\ds_bsplinecurve.cpp:357
#: LibGCore\src\ds\ds_bsplinecurve.cpp:379
msgid "Could not extend start of the nurbs curve"
msgstr "无法延伸 Nurbs 曲线的起点"

#: LibGCore\src\ds\ds_bsplinesurface.cpp:26
msgid "Casted object is not a BSplineSurface"
msgstr "投影对象不是 BSplineSurface"

#: LibGCore\src\ds\ds_bsplinesurface.cpp:123
msgid "Unable to get the FACE's range for NurbsSurface."
msgstr "无法获取 NurbsSurface 的 FACE 范围。"

#: LibGCore\src\ds\ds_bsplinesurface.cpp:137
msgid "Underlying Face of Nurbs Surface is null!"
msgstr "Nurbs 曲面的基础面为空！"

#: LibGCore\src\ds\ds_bsplinesurface.cpp:193
#: LibGCore\src\ds\ds_bsplinesurface.cpp:197
msgid "Unable to create surface from points"
msgstr "无法由点创建曲面"

#: LibGCore\src\ds\ds_bsplinesurface.cpp:243
#: LibGCore\src\ds\ds_bsplinesurface.cpp:247
#: LibGCore\src\ds\ds_bsplinesurface.cpp:307
#: LibGCore\src\ds\ds_bsplinesurface.cpp:311
msgid "Unable to create surface from points and tangents"
msgstr "无法由点和切线创建曲面"

#: LibGCore\src\ds\ds_bsplinesurface.cpp:326
msgid "NurbsSurfaces must have at least one more control points than degree"
msgstr "NurbsSurfaces 必须至少比阶数多一个控制点"

#: LibGCore\src\ds\ds_bsplinesurface.cpp:344
#: LibGCore\src\ds\ds_bsplinesurface.cpp:371
msgid "Unable to create NurbsCurve from control points."
msgstr "无法由控制点创建 NurbsCurves。"

#: LibGCore\src\ds\ds_bsplinesurface.cpp:483
#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:1122
msgid "Unable to create face from spline"
msgstr "无法由样条曲线创建面"

#: LibGCore\src\ds\ds_circle.cpp:34
msgid "Casted object is not a Circle"
msgstr "投影对象不是 Circle"

#: LibGCore\src\ds\ds_circle.cpp:86 LibGCore\src\ds\ds_circle.cpp:96
msgid "Arc by by_best_fit could not best fit arc"
msgstr "Arc by by_best_fit 无法获得最佳拟合圆弧"

#: LibGCore\src\ds\ds_circle.cpp:103 LibGCore\src\ds\ds_circle.cpp:124
msgid "Circle radius must be non-zero"
msgstr "圆半径必须非零"

#: LibGCore\src\ds\ds_circle.cpp:108 LibGCore\src\ds\ds_circle.cpp:138
#: LibGCore\src\ds\ds_circle.cpp:155 LibGCore\src\ds\ds_circle.cpp:171
msgid "Error creating a circle!"
msgstr "创建圆时出错！"

#: LibGCore\src\ds\ds_circle.cpp:127
msgid "Circle normal must be non-zero"
msgstr "圆法线必须非零"

#: LibGCore\src\ds\ds_circle.cpp:130
msgid "Circle major-axis must be non-zero"
msgstr "圆主轴必须为非零"

#: LibGCore\src\ds\ds_cone.cpp:16
msgid "Casted object is not a Cone"
msgstr "投影对象不是 Cone"

#: LibGCore\src\ds\ds_cone.cpp:53 LibGCore\src\ds\ds_cone.cpp:175
#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:434
msgid "Error getting edges"
msgstr "获取边时出错"

#: LibGCore\src\ds\ds_cone.cpp:60 LibGCore\src\ds\ds_cone.cpp:191
#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:420 LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:680
msgid "Error getting vertices"
msgstr "获取顶点时出错"

#: LibGCore\src\ds\ds_cone.cpp:84
msgid "Unable to set attrubitues on Cone"
msgstr "无法设置圆锥体属性"

#: LibGCore\src\ds\ds_cone.cpp:102 LibGCore\src\ds\ds_cone.cpp:135
msgid "Unable to create cone or cylinder"
msgstr "无法创建圆锥体或圆柱体"

#: LibGCore\src\ds\ds_cone.cpp:142 LibGCore\src\ds\ds_cuboid.cpp:112
#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1298 LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:475
#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:127 LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:497
msgid "Unable to transform the body!"
msgstr "无法变换体！"

#: LibGCore\src\ds\ds_cone.cpp:206
msgid "Unable to find attributes after transformation"
msgstr "变换后无法找到属性"

#: LibGCore\src\ds\ds_cone.cpp:215
msgid "Could not get point from vertex"
msgstr "无法从顶点获取点"

#: LibGCore\src\ds\ds_coordinatesystem.cpp:15
msgid "Cast object is not a CoordinateSystem"
msgstr "投影对象不是 CoordinateSystem"

#: LibGCore\src\ds\ds_coordinatesystem.cpp:184
#: LibGCore\src\ds\ds_coordinatesystem.cpp:197
msgid "Error creating coordinate system from raw data"
msgstr "基于原始数据创建坐标系时出错"

#: LibGCore\src\ds\ds_cuboid.cpp:15
msgid "Cast object is not a Cuboid"
msgstr "投影对象不是 Cuboid"

#: LibGCore\src\ds\ds_cuboid.cpp:49 LibGCore\src\ds\ds_cuboid.cpp:137
#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:964 LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:1174
#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:497
msgid "Error getting vertices!"
msgstr "获取顶点时出错！"

#: LibGCore\src\ds\ds_cuboid.cpp:60
msgid "Could not construct Cuboid vertices"
msgstr "无法构造立方体顶点"

#: LibGCore\src\ds\ds_cuboid.cpp:106
msgid "Unable to create block"
msgstr "无法创建图块"

#: LibGCore\src\ds\ds_cuboid.cpp:161 LibGCore\src\ds\ds_cuboid.cpp:164
#: LibGCore\src\ds\ds_cuboid.cpp:167 LibGCore\src\ds\ds_cuboid.cpp:170
msgid "Could not get Cuboid vertices after transform"
msgstr "变换后无法获取立方体顶点"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:37
msgid "Cast object is not a Curve"
msgstr "投影对象不是曲线"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:100
msgid "Could not test curve equality"
msgstr "无法测试曲线等分"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:110
msgid "Unable to find point perpendicular to given point on curve"
msgstr "无法找到与曲线上给定点垂直的点"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:132
msgid "Unable to compute tangent at curve"
msgstr "无法计算曲线正切"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:229
msgid "Unable to compute Curve point at parameter"
msgstr "无法计算参数处的曲线点"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:258 LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:923
msgid "Not implemented"
msgstr "未执行"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:264
msgid "Curve has infinite length"
msgstr "曲线具有无限长度"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:466
msgid "Unable to query edges from curve"
msgstr "无法由曲线查询边"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:481 LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:1580
msgid "Unable to make wire from edge body"
msgstr "无法由边缘体生成线"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:491 LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:1472
#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:1486
msgid "Unable to create coedge array"
msgstr "无法创建共边数组"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:611 LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:644
msgid "Unable to determine if curve is planar"
msgstr "无法确定曲线是否为平面曲线"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:615
msgid "Curve is not planar: cannot get Curve normal."
msgstr "曲线不是平面: 无法获取曲线法线。"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:781 LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:838
msgid "Could not approximate curve"
msgstr "无法近似曲线"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:893
msgid "Unable to set extrusion wire"
msgstr "无法设置拉伸线"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:902
msgid "Unable to compute extrude curve"
msgstr "无法计算拉伸曲线"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:911
msgid "Unable to convert sheet to double sided"
msgstr "无法将图纸转换为双面"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:922 LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:929
msgid "Cannot create a Solid from an open Curve"
msgstr "无法由开放曲线创建实体"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:938
msgid "Unable to set Curve and Vector for extrusion."
msgstr "无法设置曲线和向量进行拉伸。"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:941
msgid "Unable to instruct ASM to extrude Curve as a Solid."
msgstr "无法指示 ASM 将曲线拉伸为实体。"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:945
msgid "Unable to extrude curve."
msgstr "无法拉伸曲线。"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:950
msgid "Extrusion computed but cannot determine result type"
msgstr "拉伸已计算，但无法确定结果类型"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:982 LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:1524
msgid "Unable to set sweep profile and path"
msgstr "无法设置扫掠轮廓和路径"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:987 LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:1529
#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:550
msgid "Unable to set the result to be solid or not!"
msgstr "无法设置结果是否为实体！"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:989 LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:1531
msgid "Unable to compute surface sweep on rail"
msgstr "无法计算轨道上的曲面扫掠"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1040
msgid "Unable to revolve curve"
msgstr "无法旋转曲线"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1043
msgid "Unable to set as solid or not"
msgstr "无法设置是否为实体"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1047
msgid "Unable to set as double sided"
msgstr "无法设置为双面"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1051
msgid "Unable to retain mergeable edges"
msgstr "无法保留可合并的边"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1053
msgid "Unable to compute revolve"
msgstr "无法计算旋转"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1114
msgid "Unable to convert Curve to NURBS curve."
msgstr "无法将 Curve 转换为 NURBS 曲线。"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1147
msgid "Unable to offset curve"
msgstr "无法偏移曲线"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1245
msgid "Unable to get edge from wire"
msgstr "无法从线获取边"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1248
msgid "WireCurve does not support wires with more than one edge"
msgstr "WireCurve 不支持具有多条边的线"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1261 LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1431
#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:619 LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:630
#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:643 LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:656
#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:669 LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:682
#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:695 LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:707
#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:736 LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:410
#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:1688 LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:1749
#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:240
#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:791
#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:1021
msgid "Unable to extract curve from edge"
msgstr "无法从边提取曲线"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1264 LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:295
#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:299
msgid "Curve geometry is degenerate or invalid"
msgstr "曲线几何图形退化或无效"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1318
msgid "Unable to blend between curves"
msgstr "无法在曲线之间混合"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1343
msgid "Unable to make parameter line on surface"
msgstr "无法在曲面上生成参数行"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1356
msgid "Unable to make geodesic curves with ASM 219"
msgstr "无法通过 ASM 219 生成测地线"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1384
msgid "Unable to make iso curve on surface"
msgstr "无法在曲面上生成 iso 曲线"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1399
msgid "Unable to project curve on plane"
msgstr "无法在平面上投影曲线"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1417
msgid "Unable to compute Curve projection on Surface"
msgstr "无法计算曲面上的曲线投影"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1445
msgid "Unable to pull Curve onto Surface"
msgstr "无法将曲线拖放到曲面"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1458
msgid "Unable to make geodesic curves"
msgstr "无法生成测地线"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1480
msgid "Unable to approximate curve with arc and line segments"
msgstr "无法使用圆弧和线段近似曲线"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1494
msgid "Conversion to Arcs and Lines failed, some parts of Curve could not be converted"
msgstr "转换为圆弧和直线失败，无法转换曲线的某些部分"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1506
msgid "Curve must be divided into one or more parts"
msgstr "曲线必须分割成一个或多个部分"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1516 LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1548
#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1577
msgid "Unable to divide infinite curve equally by length"
msgstr "无法按长度均匀分割无限曲线"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1530
msgid "Unable to divide curve equally by length"
msgstr "无法按长度均匀分割曲线"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1599 LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1692
msgid "Input segment length must be greater than 0"
msgstr "输入线段长度必须大于 0"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1609 LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1707
msgid "Unable to divide infinite curve by length"
msgstr "无法按长度分割无限曲线"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1924 LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:2035
msgid "Unable to divide infinite curve equally by distance"
msgstr "无法按距离均匀分割无限曲线"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1962
msgid "Unable to divide curve equally by distance"
msgstr "无法按距离均匀分割曲线"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:1990 LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:2129
#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:2169 LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:2240
#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:2293 LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:2078
#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:2151
msgid "could not solve for equal distances"
msgstr "无法求解相等距离"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:2022
msgid "could not solve for equal chord lengths"
msgstr "无法求解相等弦长"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:2102 LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:2144
#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:2208 LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:2267
msgid "Unable to divide curve by distance"
msgstr "无法按距离分割曲线"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:2303
msgid "Cannot simplify Curve"
msgstr "无法简化曲线"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:2326
msgid "Cannot simplify a curve below 1.0e-9 tolerance"
msgstr "无法简化公差低于 1.0e-9 的曲线"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:2339
msgid "Unable to approximate simplified spline"
msgstr "无法近似简化样条曲线"

#: LibGCore\src\ds\ds_curve.cpp:2342
msgid "Unable to simplify spline"
msgstr "无法简化样条曲线"

#: LibGCore\src\ds\ds_cylinder.cpp:13
msgid "Casted object is not a Cylinder"
msgstr "投影对象不是 Cylinder"

#: LibGCore\src\ds\ds_ellipse.cpp:32
msgid "Cast object is not a Ellipse"
msgstr "投影对象不是 Ellipse"

#: LibGCore\src\ds\ds_ellipse.cpp:48 LibGCore\src\ds\ds_ellipse.cpp:165
#: LibGCore\src\ds\ds_ellipse.cpp:174
msgid "Error creating an ellipse!\n"
" Ellipse radius must be non-zero"
msgstr "创建椭圆时出错！\n"
" 椭圆半径必须非零"

#: LibGCore\src\ds\ds_ellipse.cpp:61 LibGCore\src\ds\ds_ellipse.cpp:87
#: LibGCore\src\ds\ds_ellipse.cpp:98
msgid "Error creating an ellipse!"
msgstr "创建椭圆时出错！"

#: LibGCore\src\ds\ds_ellipsearc.cpp:17
msgid "Casted object is not an EllipseArc"
msgstr "投影对象不是 EllipseArc"

#: LibGCore\src\ds\ds_ellipsearc.cpp:50
msgid "EllipseArc radius must be non-zero"
msgstr "EllipseArc 半径必须非零"

#: LibGCore\src\ds\ds_ellipsearc.cpp:52
msgid "EllipseArc sweep angle must be non-zero"
msgstr "EllipseArc 扫掠角必须非零"

#: LibGCore\src\ds\ds_ellipsearc.cpp:92
msgid "Unexpected error creating the EllipseArc!"
msgstr "创建 EllipseArC 时发生意外错误！"

#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:36
msgid "Cast object is not Geometry"
msgstr "投影对象不是 Geometry"

#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:124
msgid "Could not find distance."
msgstr "找不到距离。"

#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:254 LibGCore\src\ds\ds_plane.cpp:185
msgid "Unable to create intersection boolean"
msgstr "无法创建布尔交集"

#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:279 LibGCore\src\ds\ds_plane.cpp:208
msgid "Unable to slice bodies"
msgstr "无法切分体"

#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:361
#: LibGCore\src\expt\expt_asmexporter.cpp:29
#: LibGCore\src\expt\expt_asmexporter.cpp:102
msgid "Unable to transform the entity!"
msgstr "无法变换实体！"

#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:384
msgid "Unable to get EDGEs while decomposing BODY"
msgstr "分解 BODY 时无法获取 EDGEs"

#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:389
msgid "Unable to get WIREs while decomposing BODY"
msgstr "分解 BODY 时无法获取线"

#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:428
msgid "Error getting coedges"
msgstr "获取公共边时出错"

#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:489
msgid "Could not separate BODYs before decomposition"
msgstr "分解前无法拆分 BODY"

#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:523
msgid "Could not get EDGEs from BODY when extracting Curves"
msgstr "提取曲线时无法从主体获取边"

#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:537
msgid "Could not get COEDGEs from BODY when extracting Curves"
msgstr "提取曲线时无法从主体获取共边"

#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:553
msgid "Could not get EDGEs from FACE when extracting Curves"
msgstr "提取曲线时无法从面获取边"

#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:587
msgid "Unable to create Curve from COEDGE when extracting Curves"
msgstr "提取曲线时无法由 COEDGE 创建曲线"

#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:722
msgid "Error getting length of the edge"
msgstr "获取边的长度时出错"

#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:730
msgid "Unable to get start Point of zero length EDGE"
msgstr "无法获取零长度 EDGE 的起点"

#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:818 LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:118
msgid "Unable to get area"
msgstr "无法获取面积"

#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:849
msgid "Could not compare Geometry"
msgstr "无法比较几何图形"

#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:861
msgid "Unable to get FACE from BODY: no faces in BODY"
msgstr "无法从 BODY 获取 FACE:  BODY 中没有面"

#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:887 LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:918
msgid "Unable to make sheet double sided"
msgstr "无法生成双面图纸"

#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:915
msgid "Unable to create brep around face"
msgstr "无法创建面的边界"

#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:950
msgid "Unable to create BRep BODY from FACEs"
msgstr "无法由 FACE 创建 BRep BODY"

#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:953
msgid "Unable make FACEs BODY double sided."
msgstr "无法生成双面的 FACEs BODY。"

#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:1039
msgid "Unable to create non regular subtraction boolean"
msgstr "无法创建非规则布尔差集"

#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:1066 LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:1350
msgid "Unable to approximate body"
msgstr "无法逼近体"

#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:1095
msgid "Unable to compute equality between bodies"
msgstr "无法计算体之间的等式"

#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:1212
msgid "Unable to extract a bounding box from ASM ENTITY"
msgstr "无法从 ASM 实体提取边界框"

#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:1275
msgid "Unable to create planar face of BoundingBox"
msgstr "无法创建 BoundingBox 平面的面"

#: LibGCore\src\ds\ds_geometry.cpp:1285
msgid "Unable to compute closest approach on BoundingBox face"
msgstr "无法计算 BoundingBox 面上最近的路径"

#: LibGCore\src\ds\ds_helix.cpp:31
msgid "Cast object is not a helix"
msgstr "投影对象不是 Helix"

#: LibGCore\src\ds\ds_helix.cpp:43
msgid "Cannot make helix"
msgstr "无法生成螺旋"

#: LibGCore\src\ds\ds_line.cpp:19
msgid "Cast object is not a Line"
msgstr "投影对象不是 Line"

#: LibGCore\src\ds\ds_line.cpp:48
msgid "Unable to create Line. Points are likely coincident"
msgstr "无法创建 Line，Points 可能重合"

#: LibGCore\src\ds\ds_line.cpp:136
msgid "Best fit line needs 2 points or more!"
msgstr "最佳拟合直线需要 2 个或更多点！"

#: LibGCore\src\ds\ds_plane.cpp:28
msgid "Cast object is not a Plane"
msgstr "投影对象不是 Plane"

#: LibGCore\src\ds\ds_plane.cpp:65 LibGCore\src\ds\ds_plane.cpp:91
#: LibGCore\src\ds\ds_plane.cpp:293
msgid "Could not create Plane!  one or more of the desired axes of this plane have zero length!"
msgstr "无法创建平面！此平面所需的一个或多个坐标轴长度为零！"

#: LibGCore\src\ds\ds_plane.cpp:68 LibGCore\src\ds\ds_plane.cpp:94
#: LibGCore\src\ds\ds_plane.cpp:296
msgid "Could not create Plane!  The desired axes of this plane are parallel!"
msgstr "无法创建平面！此平面所需的坐标轴相互平行！"

#: LibGCore\src\ds\ds_plane.cpp:139
msgid "Intersecting two infinite geometries such as Planes is an invalid operation!"
msgstr "对两个无限几何体(例如平面)求交集是无效操作！"

#: LibGCore\src\ds\ds_plane.cpp:265
msgid "Unable to split Plane"
msgstr "无法拆分平面"

#: LibGCore\src\ds\ds_plane.cpp:269
msgid "SetAttributes not implemented for Plane."
msgstr "未为平面实现 SetAttributes。"

#: LibGCore\src\ds\ds_plane.cpp:273
msgid "Unable to trim Plane"
msgstr "无法修剪平面"

#: LibGCore\src\ds\ds_plane.cpp:588
msgid "Best fit plane needs 3 or more points."
msgstr "最佳拟合平面需要 3 个或更多点。"

#: LibGCore\src\ds\ds_point.cpp:49
msgid "Cast object is not a Point"
msgstr "投影对象不是 Point"

#: LibGCore\src\ds\ds_point.cpp:145
msgid "Unable to set vertex position"
msgstr "无法设置顶点位置"

#: LibGCore\src\ds\ds_point.cpp:149
msgid "Unable to post process VERTEX ENTITY"
msgstr "无法发布过程顶点实体"

#: LibGCore\src\ds\ds_point.cpp:175
msgid "Unable to set VERTEX position"
msgstr "无法设置顶点位置"

#: LibGCore\src\ds\ds_point.cpp:194
msgid "Unable to create brep around Point"
msgstr "无法创建 Point 的边界"

#: LibGCore\src\ds\ds_point.cpp:220
msgid "Unable to get extremum point"
msgstr "无法获取极值点"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:27 LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:2467
msgid "Cast object is not a PolyCurve"
msgstr "投影对象不是 PolyCurve"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:132
msgid "Cannot create a PolyCurve without any Points."
msgstr "无法创建不含任何 Points 的 PolyCurve。"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:153
msgid "Cannot make a PolyCurve from an empty list"
msgstr "无法由空列表生成 PolyCurve"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:214
msgid "Unable to compute edge from curve"
msgstr "无法由曲线计算边"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:227
msgid "Could not get wires out of WIRE SMI"
msgstr "无法从线 SMI 获取线"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:230
msgid "Curve join produced more than one WIRE in PolyCurve"
msgstr "Curve 连接在 PolyCurve 中生成了多条线"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:235
msgid "PolyCurves may be branching"
msgstr "PolyCurve 可能是分支"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:242
msgid "Get EDGEs operation failed when creating PolyCurve"
msgstr "创建 PolyCurve 时获取 EDGEs 操作失败"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:275
msgid "Failed to find start Edge"
msgstr "无法找到起始 Edge"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:403
msgid "The second curve was a PolyCurve and its sub-curves could not be extracted"
msgstr "第二条曲线是 PolyCurve，其子曲线无法提取"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:465
msgid "Invalid Curve index"
msgstr "曲线索引无效"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:496 LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:1213
msgid "Could not find sub Curve in parameter range"
msgstr "找不到参数范围内的子 Curve"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:543
msgid "Could not find parameter at distance"
msgstr "找不到 parameter at distance"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:567 LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:1148
msgid "Could not find parameter at Point"
msgstr "找不到 parameter at Point"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:667
msgid "Parameter at chord length Not Implemented"
msgstr "未执行弧长处的参数"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:686
msgid "Param Trim Segments Not Implemented"
msgstr "Param Trim Segments Not Implemented"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:691
msgid "Param Trim Interior Not Implemented"
msgstr "Param Trim Interior Not Implemented"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:776
msgid "Param Trim Start Not Implemented"
msgstr "Param Trim Start Not Implemented"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:780
msgid "Param Trim End Not Implemented"
msgstr "Param Trim End Not Implemented"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:784
msgid "Parm Trim Not Implemented"
msgstr "Parm Trim Not Implemented"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:918
msgid "unable to convert PolyCurve to NURBS curve."
msgstr "无法将 PolyCurve 转换为 NURBS 曲线。"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:924
msgid "Get Length Not Implemented"
msgstr "未执行获取长度"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:968
msgid "Could not make edge from curve"
msgstr "无法由曲线生成边"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:976
msgid "Could not determine is polycurve is planar"
msgstr "无法确定 polycurve 是否为平面线"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:991
msgid "Could not make EDGE from Curve"
msgstr "无法由 Curve 生成 EDGE"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:998
msgid "Could not determine if PolyCurve is planar"
msgstr "无法确定 PolyCurve 是否为平面线"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:1001
msgid "Request for Plane of non-planar PolyCurve"
msgstr "非平面 PolyCurve 的平面请求"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:1119 LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:1135
msgid "Can not close polycurve."
msgstr "无法闭合 polycurve。"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:1211 LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:1217
#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:1293 LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:1299
msgid "Can not determine plane of polycurve extension."
msgstr "无法确定 polycurve 延伸的平面。"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:1241
msgid "Could not add length of a full circle or more."
msgstr "无法添加一个或多个完整圆的长度。"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:1309
msgid "Different sign of radii values."
msgstr "半径值的不同符号。"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:1541
msgid "Could not sweep PolyCurve"
msgstr "无法扫掠 PolyCurve"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:1567
msgid "Unable to set edge to consume"
msgstr "无法设置边退化"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:1607
msgid "Could not make patch surfaces"
msgstr "无法生成修补曲面"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:1614
msgid "Could not patch PolyCurve"
msgstr "无法修补 PolyCurve"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:1676
msgid " Could not offset polycurve."
msgstr " 无法偏移 PolyCurve。"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:1727
msgid "Could not fillet polycurve."
msgstr "无法为 PolyCurve 设置圆角。"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:1737
msgid " Could not fillet polycurve."
msgstr " 无法为 PolyCurve 设置圆角。"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:1874
msgid "Unable divide polycurve equally by length"
msgstr "无法按长度均匀分割 polycurve"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:1921
msgid "input segment length must be greater or equal to zero"
msgstr "输入线段长度必须大于或等于零"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:1994
msgid "Unable divide polycurve equally by distance"
msgstr "无法按距离均匀分割 polycurve"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:2041 LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:2090
#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:2096 LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:2115
#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:2122
msgid "Unable to divide polycurve equally by distance"
msgstr "无法按距离均匀分割 polycurve"

#: LibGCore\src\ds\ds_polycurve.cpp:2249
msgid "Unable divide polycurve by length"
msgstr "无法按长度分割 polycurve"

#: LibGCore\src\ds\ds_polygon.cpp:21
msgid "Cast object is not a Polygon"
msgstr "投影对象不是 Polygon"

#: LibGCore\src\ds\ds_polygon.cpp:34
msgid "You must supply more than 2 points to create a polygon"
msgstr "必须提供 2 个以上的点以创建多边形"

#: LibGCore\src\ds\ds_polygon.cpp:50
msgid "There were not enough edges to form a polygon!  Some of the vertices may be coincident."
msgstr "用来构成多边形的边不足！部分顶点可能重合。"

#: LibGCore\src\ds\ds_polygon.cpp:178
msgid "Could not text containment for non-planar polygon"
msgstr "无法为非平面多边形包含文字"

#: LibGCore\src\ds\ds_polygon.cpp:181
msgid "Could not text containment for self-intersecting polygon"
msgstr "无法为自交多边形包含文字"

#: LibGCore\src\ds\ds_polygon.cpp:197
msgid "Regular polygon should have 3 or more sides"
msgstr "常规多边形应具有 3 条或更多条边"

#: LibGCore\src\ds\ds_polymesh.cpp:22
msgid "Cast object is not a PolyMesh"
msgstr "投影对象不是 PolyMesh"

#: LibGCore\src\ds\ds_polymesh.cpp:57
msgid "One or more IndexGroups supplied contained an out of bounds vertex index!  All IndexGroup indices are zero-based and must be less than the number of vertices supplied."
msgstr "提供的一个或多个 IndexGroup 包含超出范围的顶点索引！所有 IndexGroup 索引是基于零的索引并且必须小于所提供的顶点数。"

#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:32
#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:1291
msgid "Cast object is not a PolySurface"
msgstr "投影对象不是 PolySurface"

#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:57
msgid "The input is not valid"
msgstr "输入无效"

#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:68 LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:172
msgid "Could not extract FACEs from PolySurface BODY"
msgstr "无法由 PolySurface  BODY 提取 FACEs"

#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:71
msgid "Error creating PolySurface, BODY has no FACEs"
msgstr "创建 PolySurface 时出错， BODY 没有 FACEs"

#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:117
msgid "Nonmanifold boundary contains non-EDGEs"
msgstr "非流形边界包含非 EDGEs 对象"

#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:128
msgid "Cannot convert base body to double sided"
msgstr "无法将基本体转换为双面"

#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:132
msgid "Cannot convert tool body to double sided"
msgstr "无法将工具体转换为双面"

#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:135
msgid "Unable to stitch Surfaces into a single PolySurface."
msgstr "无法将 Surfaces 缝合为单个 PolySurface。"

#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:218
#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:302
#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:319
#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:323
#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:331
#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:335 LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:747
msgid "Not Implemented"
msgstr "未执行"

#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:225
msgid "Could not extract EDGEs from PolySurface BODY"
msgstr "无法从 PolySurface BODY 提取 EDGEs"

#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:272
msgid "Unable to set PolySurface Edges to fillet"
msgstr "无法设置 PolySurface Edge 以倒圆角"

#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:275
#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:293 LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:738
msgid "Unable to compute fillet"
msgstr "无法计算圆角"

#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:290
msgid "Unable to set PolySurface Edges to chamfer"
msgstr "无法设置 PolySurface Edge 以倒角"

#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:327
msgid "Could not determine parameter of non-manifold Surface"
msgstr "无法确定非流形 Surface 的参数"

#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:447
#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:944
msgid "Could not make combined polysurface."
msgstr "无法生成组合多重曲面。"

#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:464
msgid "Could not combine Surfaces"
msgstr "无法合并 Surfaces"

#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:483 LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:666
#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:639
#: LibGCore\src\ds\topology\ds_topology.cpp:89
msgid "Error getting faces!"
msgstr "获取面时出错！"

#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:490 LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:673
#: LibGCore\src\ds\topology\ds_topology.cpp:59
msgid "Error getting edges!"
msgstr "获取边时出错！"

#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:519
msgid "Non-uniform transformations on PolySurface is not supported at the moment"
msgstr "目前不支持对 PolySurface 的非均匀变换"

#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:567 LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:268
#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:302 LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:372
#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:390 LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:636
msgid "Unable to loft!"
msgstr "无法放样！"

#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:586
#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:602
#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:616
msgid "Unable to loft to make polysurface!"
msgstr "无法放样以生成多重曲面！"

#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:654
msgid "Unable to set sweep profile and path to make Polysurface"
msgstr "无法设置扫掠轮廓和路径以生成 PolySurface"

#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:657
msgid "Unable to set the result to be not solid  to make Polysurface"
msgstr "无法将结果设置为非实体，以生成 PolySurface"

#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:660
msgid "Unable to compute surface sweep on rail  to make Polysurface"
msgstr "无法计算轨道上的曲面扫掠，以生成 PolySurface"

#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:682
msgid "Unable to attach cellular analyzer to Polysurface"
msgstr "无法将单元分析器附着到多重曲面"

#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:687
msgid "Unable to extract solids from Polysurface"
msgstr "无法从 PolySurface 提取实体"

#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:760
msgid "Could not project_point on polysurface."
msgstr "无法在多重曲面上 project_point。"

#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:913
#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:1107
msgid "Cannot create a PolySurface from an empty list"
msgstr "无法从空列表创建 PolySurface"

#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:973
#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:983
msgid "Could not make patched polysurface."
msgstr "无法生成修补多重曲面。"

#: LibGCore\src\ds\ds_polysurface.cpp:1009
msgid "Unable to get edges from polysurface"
msgstr "无法从多重曲面获取边"

#: LibGCore\src\ds\ds_rectangle.cpp:15
msgid "Input Points don't form a valid Rectangle"
msgstr "输入点未形成有效矩形"

#: LibGCore\src\ds\ds_rectangle.cpp:26
msgid "Casted object is not a Rectangle"
msgstr "投影对象不是 Rectangle"

#: LibGCore\src\ds\ds_rectangle.cpp:65
msgid "Rectangle needs 3 or 4 corner points"
msgstr "矩形需要 3 或 4 个角点"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:36
msgid "Cast object is not a Solid"
msgstr "投影对象不是 Solid"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:71
msgid "Cannot facet Solid: it is a wire body"
msgstr "无法镶嵌 Solid: 它是线体"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:104
msgid "Unable to get volume"
msgstr "无法获取体积"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:145
msgid "Unable union two Solids"
msgstr "无法对两个 Solids 求并集"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:152 LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:793
msgid "Cannot union an empty list"
msgstr "无法对空列表求并集"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:180
msgid "Unable to difference two Solids"
msgstr "无法对两个实体求差集"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:183
msgid "The resulting solid is either a zero-volume solid or is invalid."
msgstr "生成的实体为零体积实体或无效。"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:190 LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:825
msgid "Cannot difference an empty list"
msgstr "无法对空列表求差集"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:218
msgid "Unable intersect two Solids"
msgstr "无法对两个实体求交集"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:298 LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:313
msgid "Unable to set sections for loft!"
msgstr "无法为放样设置截面！"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:336
msgid "Unable to set standard boundary condition at first loft section!"
msgstr "无法在第一个放样截面处设置标准边界条件！"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:351
msgid "Unable to set standard boundary condition at last loft section!"
msgstr "无法在最后一个放样截面处设置标准边界条件！"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:387
msgid "Unable to set the sections or the centerline!"
msgstr "无法设置剖面或中心线！"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:398
msgid "Unable to sweep open polycurve: should be closed."
msgstr "无法扫掠开放 polycurve: 应闭合。"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:401
msgid "Unable to sweep non-planar polycurve: should be planar."
msgstr "无法扫掠非平面 polycurve: 应为平面。"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:504
msgid "Unable to set the profile and the path for sweep!"
msgstr "无法设置扫掠轮廓和路径！"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:506
msgid "Unable to set the result to be solid or not for sweep!"
msgstr "无法将结果设置为实体或不可用于扫掠！"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:508
msgid "Unable to set the miter type for sweep!"
msgstr "无法为扫掠设置斜接类型！"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:510
msgid "Unable to set whether to retain mergeable edges for sweep!"
msgstr "无法设置是否保留合并边以进行扫掠！"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:512
msgid "Unable to set the draft angle for sweep!"
msgstr "无法设置扫掠的拔模斜度！"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:514
msgid "Unable to set the gap type for sweep!"
msgstr "无法设置扫掠的接缝类型！"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:519
msgid "Unable to make solid by sweep"
msgstr "无法通过扫掠生成实体"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:526
msgid "Empty solid returned by sweep"
msgstr "通过扫掠返回的空实体"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:547
msgid "Unable to set the profile and the path!"
msgstr "无法设置轮廓和路径！"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:552
msgid "Unable to set miter type!"
msgstr "无法设置斜接类型！"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:554
msgid "Unable to set whether to retain mergeable edges!"
msgstr "无法设置是否保留可合并边！"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:556
msgid "Unable to set the draft angle!"
msgstr "无法设置拔模斜度！"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:558
msgid "Unable to set the gap type!"
msgstr "无法设置间隙类型！"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:567
msgid "The profile Curve must be planar to perform sweep"
msgstr "轮廓曲线必须为平面才能执行扫掠"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:593
msgid "Unable to update solid by sweep"
msgstr "无法通过扫掠更新实体"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:686
msgid "Thicknesses must be positive"
msgstr "厚度必须为正数"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:693
msgid "Could not set shelling body"
msgstr "无法设置壳体"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:698
msgid "Unable to set the external thickness"
msgstr "无法设置外部厚度"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:703
msgid "Unable to set the internal thickness"
msgstr "无法设置内部厚度"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:708
msgid "Unable to compute shell"
msgstr "无法计算壳"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:735
msgid "Unable to set Solid Edges to fillet"
msgstr "无法设置 Solid Edge 以倒圆角"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:752
msgid "Unable to set Solid edges to chamfer"
msgstr "无法设置要进行倒角的实体边"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:755
msgid "Unable to compute chamfer"
msgstr "无法计算倒角"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:853
msgid "ByJoinedSurfaces requires at least one Surface"
msgstr "ByJoinedSurfaces 至少需要一个 Surface"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:858 LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:869
msgid "Surfaces could not be joined into a closed Solid!"
msgstr "Surfaces无法连接到闭合 Solid！"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:875
msgid "Surfaces could not be joined into a closed Solid, even with refinement!"
msgstr "Surfaces 无法连接到闭合 Solid，即使微调也是如此！"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:933 LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:943
msgid "Profile Curve must be closed"
msgstr "轮廓曲线必须闭合"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:959 LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:1151
msgid "Unable set up two rail sweep operation."
msgstr "无法设置双轨道扫掠操作。"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:962
msgid "Cannot instruct ASM to make a Solid."
msgstr "无法指示 ASM 以生成 Solid。"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:966 LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:1159
msgid "Cannot set linear map for two-rail sweeping."
msgstr "无法为双轨扫掠设置线性贴图。"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:970 LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:1163
msgid "Unable to sweep profile Curve."
msgstr "无法扫掠轮廓 Curve。"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:1003
msgid "Cannot union an empty list of Solids"
msgstr "无法对 Solids 空列表求并集"

#: LibGCore\src\ds\ds_solid.cpp:1027
msgid "Cannot create Solid, Curves are not closed"
msgstr "无法创建 Solid，因为 Curves 未闭合"

#: LibGCore\src\ds\ds_sphere.cpp:18
msgid "Cast object is not a Sphere"
msgstr "投影对象不是 Sphere"

#: LibGCore\src\ds\ds_sphere.cpp:29
msgid "Sphere::by_four_points needs 4 points."
msgstr "Sphere::by_four_points 需要 4 个点。"

#: LibGCore\src\ds\ds_sphere.cpp:43 LibGCore\src\ds\ds_sphere.cpp:54
#: LibGCore\src\ds\ds_sphere.cpp:64
msgid "Failed to make Sphere by four points."
msgstr "无法通过四个点生成球体。"

#: LibGCore\src\ds\ds_sphere.cpp:157
msgid "Sphere::by_four_points needs more than 4 points."
msgstr "Sphere: : by_four_points 需要 4 个以上的点。"

#: LibGCore\src\ds\ds_sphere.cpp:192 LibGCore\src\ds\ds_sphere.cpp:236
#: LibGCore\src\ds\ds_sphere.cpp:255
msgid "Failed to fit Sphere."
msgstr "无法拟合球体。"

#: LibGCore\src\ds\ds_sphere.cpp:274
msgid "Unable to create sphere"
msgstr "无法创建球体"

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:29 LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:39
#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:256
msgid "Unable to get the FACE's range in Surface constructor."
msgstr "无法在 Surface 构造函数中获取 FACE 的范围。"

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:48
msgid "Cast object is not a Surface"
msgstr "投影对象不是曲面"

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:96
msgid "Unable to patch a single, non-closed curve"
msgstr "无法修补单个非闭合曲线"

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:112
msgid "Unable to patch curve"
msgstr "无法修补曲线"

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:173
msgid "Error creating Surface: Points are coincident"
msgstr "创建曲面时出错: 点重合"

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:182
msgid "Error creating Surface perimeter Curves"
msgstr "创建曲面周边曲线时出错"

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:194
msgid "Error using perimeter Curves to make Surface"
msgstr "使用周边曲线创建曲面时出错"

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:197 LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:230
msgid "Unable to make wire from edges"
msgstr "无法由边生成线"

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:207 LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:237
msgid "Unable to create polygon"
msgstr "无法创建多边形"

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:253
msgid "Invalid face!"
msgstr "面无效！"

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:272
msgid "trim_with_edge_loops requires all curves to touch surface"
msgstr "trim_with_edge_loops 要求所有曲线接触曲面"

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:281
msgid "Unable to add face!"
msgstr "无法添加面！"

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:290
msgid "Unable to set surface!"
msgstr "无法设置曲面！"

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:303
msgid "Unable to add edge!"
msgstr "无法添加边！"

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:308
msgid "Unable to set curve!"
msgstr "无法设置曲线！"

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:322
msgid "Unable to add vertex!"
msgstr "无法添加顶点！"

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:325
msgid "Unable to set vertex position!"
msgstr "无法设置顶点位置！"

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:333
msgid "Unable to set edge vertices!"
msgstr "无法设置边顶点！"

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:340
msgid "Unable to add loop!"
msgstr "无法添加环！"

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:344
msgid "Unable to set coedges of loop!"
msgstr "无法设置环的公共边！"

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:347
msgid "Unable to set loop on face!"
msgstr "无法在面上设置环！"

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:353
msgid "Unable to create entity!"
msgstr "无法创建实体！"

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:356
msgid "Unable to trim surface as the input loop geometry could be illegal"
msgstr "无法修剪曲面，因为输入环几何图形可能非法"

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:395
msgid "Lofted Curve, but could not convert to double-sided"
msgstr "曲线已放样，但无法转换为双面"

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:405
msgid "Swept Curve, but could not convert to double sided"
msgstr "曲线已扫掠，但无法转换为双面"

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:421
msgid "Unable to approximate surface"
msgstr "无法逼近曲面"

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:506
msgid "Unable to extrude non-planar face without vector"
msgstr "无法拉伸没有向量的非平面的面"

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:510 LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:528
msgid "Unable to extrude surface"
msgstr "无法拉伸曲面"

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:514 LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:532
msgid "Unable to compute extrusion of surface"
msgstr "无法计算曲面的拉伸"

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:548
msgid "Unable to set BODY thicken data"
msgstr "无法设置主体加厚数据"

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:551
msgid "Unable to set thicken operation to both sides"
msgstr "无法设置两侧加厚操作"

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:554
msgid "Unable to compute thickened face"
msgstr "无法计算加厚面"

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:575
msgid "Unable to set BODY offset data"
msgstr "无法设置主体偏移数据"

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:577
msgid "Unable to set whether the result is attached or not"
msgstr "无法设置是否附着结果"

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:580
msgid "Could not offset surface"
msgstr "无法偏移曲面"

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:677
msgid "Unable to evaluate normal of Surface."
msgstr "无法计算曲面的法线。"

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:764
msgid "Unable union two surfaces"
msgstr "无法对两个曲面求并集"

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:772
msgid "Cannot union an empty list of surfaces"
msgstr "无法对曲面的空列表求并集"

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:818
msgid "Unable difference two surfaces"
msgstr "无法对两个曲面求差集"

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:1015 LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:1032
#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:1050 LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:1070
msgid "can not evaluate curvature"
msgstr "无法计算曲率"

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:1112
msgid "Unable to reverse the body"
msgstr "无法翻转实体"

#: LibGCore\src\ds\ds_surface.cpp:1154
msgid "Cannot instruct ASM to make a Surface."
msgstr "无法指示 ASM 生成曲面。"

#: LibGCore\src\ds\ds_transformableitem.cpp:88
msgid "The distance between base and the first pick point must be greater than 0."
msgstr "基准和第一个拾取点之间的距离必须大于 0。"

#: LibGCore\src\ds\ds_transformableitem.cpp:91
msgid "The distance between base and the second pick point must be greater than 0."
msgstr "基准和第二个拾取点之间的距离必须大于 0。"

#: LibGCore\src\ds\ds_transformableitem.cpp:151
#: LibGCore\src\ds\ds_transformableitem.cpp:196
msgid "The base point and first pick point must not be coincident!"
msgstr "基准点和第一个拾取点不能重合！"

#: LibGCore\src\ds\ds_transformableitem.cpp:162
#: LibGCore\src\ds\ds_transformableitem.cpp:204
msgid "The scale factor is 0!  The base point and second pick point may be coincident!"
msgstr "缩放系数为 0！基准点和第二个拾取点可能重合！"

#: LibGCore\src\ds\ds_vector.cpp:20
msgid "Cast object is not a Vector"
msgstr "投影对象不是 Vector"

#: LibGCore\src\ds\ds_vector.cpp:177
msgid "attempt to set length of zero length vector"
msgstr "尝试设置零长度向量的长度"

#: LibGCore\src\ds\topology\ds_coedge.cpp:90
msgid "Can't get curve from coedge"
msgstr "无法从公共边获取曲线"

#: LibGCore\src\ds\topology\ds_coedge.cpp:93
msgid "The CoEdge belongs to a degenerate Edge."
msgstr "CoEdge 属于退化边。"

#: LibGCore\src\ds\topology\ds_edge.cpp:44
msgid "Error getting coedges of the edge!"
msgstr "获取边的公共边时出错！"

#: LibGCore\src\ds\topology\ds_edge.cpp:63
msgid " doesn't support curve geometry query operation on its Edge!"
msgstr " 不支持对其边执行曲线几何图形查询操作！"

#: LibGCore\src\ds\topology\ds_edge.cpp:75
msgid "Error copying an edge!"
msgstr "复制边时出错！"

#: LibGCore\src\ds\topology\ds_edge.cpp:80
msgid "Error creating a wire from edges!"
msgstr "由边创建线时出错！"

#: LibGCore\src\ds\topology\ds_edge.cpp:85
msgid "Unable to transform EDGE"
msgstr "无法变换 EDGE"

#: LibGCore\src\ds\topology\ds_edge.cpp:127
msgid "Could not test EDGE equality"
msgstr "无法测试 EDGE 等分"

#: LibGCore\src\ds\topology\ds_face.cpp:27
msgid "Error getting face vertices!"
msgstr "获取面的顶点时出错！"

#: LibGCore\src\ds\topology\ds_face.cpp:43
msgid "Error getting face edges!"
msgstr "获取面的边时出错！"

#: LibGCore\src\ds\topology\ds_face.cpp:61
msgid "Error getting face loops!"
msgstr "获取面的环时出错！"

#: LibGCore\src\ds\topology\ds_loop.cpp:33
msgid "Error getting loop coedges!"
msgstr "获取环的公共边时出错！"

#: LibGCore\src\ds\topology\ds_loop.cpp:47
msgid "Failed to define loop direction"
msgstr "无法定义环方向"

#: LibGCore\src\ds\topology\ds_topology.cpp:29
msgid " doesn't support Vertex query operation!"
msgstr " 不支持顶点查询操作！"

#: LibGCore\src\ds\topology\ds_topology.cpp:52
msgid " doesn't support Edge query operation!"
msgstr " 不支持边查询操作！"

#: LibGCore\src\ds\topology\ds_topology.cpp:82
msgid " doesn't support Face query operation!"
msgstr " 不支持面查询操作！"

#: LibGCore\src\ds\topology\ds_vertex.cpp:26
msgid "Error getting adjacent edges of a vertex!"
msgstr "获取顶点的相邻边时出错！"

#: LibGCore\src\ds\topology\ds_vertex.cpp:40
msgid "Error getting adjacent faces of a vertex!"
msgstr "获取顶点的相邻面时出错！"

#: LibGCore\src\ds\topology\ds_vertex.cpp:60
msgid " doesn't support point geometry query operation on its Vertex!"
msgstr " 不支持对其顶点执行点几何图形查询操作！"

#: LibGCore\src\ds\topology\ds_vertex.cpp:66
msgid "Could not get vertex point"
msgstr "无法获取顶点"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplineinitialsymmetry.cpp:20
msgid "Num symmetric faces must be greater than zero."
msgstr "对称面数必须大于零。"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinereflection.cpp:39
msgid "Number of symmetric segments must be greater than or equal to 2"
msgstr "对称段数必须大于或等于 2"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinereflection.cpp:51
msgid "Reflection has null parent"
msgstr "反射具有空父对象"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinereflection.cpp:55
msgid "Reflection has invalid index"
msgstr "反射具有无效索引"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinereflection.cpp:65
msgid "Reflection has invalid plane"
msgstr "反射具有无效平面"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinereflection.cpp:81
msgid "Reflection has unimplemented symmetry type"
msgstr "反射具有未实现的对称类型"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:104
msgid "The provided topology inputs should create equal count of contiguous groups"
msgstr "提供的拓扑输入应创建相等数量的连续组"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:117
msgid "Span counts list should have the same length as input contiguous group count, 1 for replication or be empty. Detected contiguous group count: "
msgstr "跨度计数列表应与输入连续组计数具有相同长度，1 表示复制或为空。检测到的连续组计数: "

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:130
msgid "Rotation counts list should have the same length as input contiguous group count, 1 for replication or be empty. Detected contiguous group count: "
msgstr "旋转计数列表应与输入连续组计数具有相同长度，1 表示复制或为空。检测到的连续组计数: "

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:143
msgid "Follow curves list should have the same length as inputcontiguous group count, 1 for replication or be empty. Detected contiguous group count: "
msgstr "跟随曲线列表应与输入连续组计数具有相同长度，1 表示复制或为空。检测到的连续组计数: "

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:161
msgid "Align vertices list should have the same length as input contiguous group count or be empty. Detected contiguous group count: "
msgstr "对齐顶点列表应与输入连续组计数具有相同长度或为空。检测到的连续组计数: "

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:173
msgid "Flip alignment flags list should have the same length as input contiguous group count, 1 for replication or be empty. Detected contiguous group count: "
msgstr "反转路线标志列表应与输入连续组计数具有相同长度，1 表示复制或为空。检测到的连续组计数: "

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:203
msgid "Failed to combine two T-Spline surfaces during bridge operation"
msgstr "桥接操作期间无法组合两个 T 样条曲线曲面"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:227
msgid "The given inputs are invalid - make sure the first group belongs to the input surface and the second group belongs to either the same surface or another surface"
msgstr "给定的输入无效 - 确保第一个组属于输入曲面，第二个组属于同一曲面或另一个曲面"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:241
msgid "Segments count should be greater than or equal to 1"
msgstr "线段数应大于或等于 1"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:245
msgid "Segments count should be greater than rotations count"
msgstr "线段数应大于旋转计数"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:257
msgid "Wrong first orient vertex"
msgstr "第一方向顶点错误"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:265
msgid "Wrong second orient vertex"
msgstr "第二方向顶点错误"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:277
msgid "Bridge cannot be built"
msgstr "无法构建桥接"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:304
msgid "Cast object is not a TSplineSurface"
msgstr "投影对象不是 TSplineSurface"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:313
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1445
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:984
msgid "Spans should be greater than or equal to 1"
msgstr "跨距数应大于或等于 1"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:368
msgid "Error loading T-Spline surface from the given file path."
msgstr "从给定文件路径加载 T 样条曲线曲面时出错。"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:377
msgid "Unable to open the given T-Spline Scene file."
msgstr "无法打开给定 T 样条曲线场景文件。"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:381
msgid "Unable to load T-Spline surfaces."
msgstr "无法加载 T 样条曲线曲面。"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:403
msgid "Error saving TSM"
msgstr "保存 TSM 时出错"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:410
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:418
msgid "Error saving TSS"
msgstr "保存 TSS 时出错"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:431
msgid "Error saving a T-Spline surface to a string"
msgstr "将 T 样条曲线曲面保存到字符串时出错"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:441
msgid "Error loading T-Spline surface from the given string."
msgstr "从给定字符串加载 T 样条曲线曲面时出错。"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:484
msgid "This T-Spline is not BRep convertible"
msgstr "该 T 样条曲线不可转换为 BRep"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:506
msgid "Unable to convert to BRep"
msgstr "无法转换为 BRep"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:526
msgid "Minimum segments count must be greater or equal to 0."
msgstr "最小段数必须大于或等于 0。"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:580
msgid "The mesh is empty"
msgstr "网格为空"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:641
msgid "Groups sizes don't match."
msgstr "组大小不匹配。"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:788
msgid "T-Spline Surface is not extractable and can not be displayed in smooth mode"
msgstr "T 样条曲线曲面不可提取，并且不能以平滑模式显示"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:847
msgid "T-Spline Surface requires segments count to be greater or equal to 1"
msgstr "T 样条曲线曲面要求线段数大于或等于 1"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:859
msgid "Failed to bevel edges"
msgstr "无法给边倒角"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:876
msgid "Failed to slide edges"
msgstr "无法滑动边"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:896
msgid "The provided edges should create equal count of groups"
msgstr "提供的边应创建相等数量的组"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:902
msgid "Failed to merge edges."
msgstr "无法合并边。"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:921
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:943
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:965
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:987
msgid "The input groups cannot be empty"
msgstr "输入组不能为空"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1013
msgid "Only border edges are permitted"
msgstr "只允许使用边界边"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1015
msgid "Failed fill hole with given inputs"
msgstr "无法使用给定输入填充孔"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1027
msgid "T-Spline doesn't have symmetry"
msgstr "T 样条曲线不对称"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1069
msgid "Impossible to add symmetry to the t-spline"
msgstr "无法为 T 样条曲线添加对称"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1150
msgid "Unable to find closest point to given geometries"
msgstr "无法找到给定几何图形的最近点"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1178
msgid "Flatten failed. At least 4 vertices is required"
msgstr "展平失败。至少需要 4 个顶点"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1189
msgid "Flatten failed. At least 3 vertices is required"
msgstr "展平失败。至少需要 3 个顶点"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1238
msgid "Faces with given indices are absent in the surface"
msgstr "曲面上没有具有给定索引的面"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1252
msgid "Flipping normals failed."
msgstr "翻转法线失败。"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1263
msgid "Making uniform failed."
msgstr "均匀分布失败。"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1278
msgid "Knots technically match, but it's probably just roundoff from a seashell"
msgstr "节点技术上匹配，但这可能只是由 Seashell 舍入的结果"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1281
msgid "Seashell isoparm pattern exists, standardization is impossible"
msgstr "Seashell 等参线阵列已存在，无法实现标准化"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1283
msgid "The t-spline is not manifold"
msgstr "T 样条曲线不是流形"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1285
msgid "The matching knots guarantee is not met"
msgstr "未满足节点匹配保证"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1287
msgid "The t-spline contains degenerate faces/zero-length edges"
msgstr "T 样条曲线包含退化面/长度为零的边"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1289
msgid "The t-spline contains valence-2 star points"
msgstr "T 样条曲线包含边阶 2 星形点"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1291
msgid "Failed to standardize the t-spline"
msgstr "无法标准化 T 样条曲线"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1360
msgid "nu and nv should be non-negative"
msgstr "NU 和 NV 应为非负数"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1417
msgid "Spans parameters shoud be greater or equal to 0"
msgstr "跨度参数应大于或等于 0"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1420
msgid "One of front or back spans number shoud be greater than 0"
msgstr "前跨度或后跨度之一必须大于 0"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1431
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1435
msgid "Curve extrusion failed"
msgstr "曲线拉伸失败"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1463
msgid "Failed to sweep curve into TSpline surface"
msgstr "无法将曲线扫掠到 T 样条曲线曲面内"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1473
msgid "The given surface vector is empty"
msgstr "给定曲面矢量为空"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1486
msgid "Failed to combine T-spline surfaces"
msgstr "无法组合 T 样条曲线曲面"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1517
msgid "The size of the segment counts must be 0, 1, or the curve count"
msgstr "线段数的大小必须为 0、1 或曲线计数"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1519
msgid "The size of the rotations at the start of the curves must be either 1 or the curve count"
msgstr "曲线起点处旋转的大小必须为 1 或曲线计数"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1521
msgid "The size of the rotations at the end of the curves must be either 1 or the curve count"
msgstr "曲线终点处旋转的大小必须为 1 或曲线计数"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1523
msgid "The size of the radii at the start of the curves must be either 1 or the curve count"
msgstr "曲线起点处半径的大小必须为 1 或曲线计数"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1525
msgid "The size of the radii at the end of the curves must be either 1 or the curve count"
msgstr "曲线终点处半径的大小必须为 1 或曲线计数"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1527
msgid "The size of the positions at the start of the curves must be either 1 or the curve count"
msgstr "曲线起点处位置的大小必须为 1 或曲线计数"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1529
msgid "The size of the positions at the end of the curves must be either 1 or the curve count"
msgstr "曲线终点处位置的大小必须为 1 或曲线计数"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1551
msgid "Failed to initialize a T-Spline Pipe."
msgstr "无法初始化 T 样条曲线管道。"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1627
msgid "Failed to build a T-Spline Pipe."
msgstr "无法构建 T 样条曲线管道。"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1651
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:538
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:663
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:749
msgid "Radius spans should be greater or equal to 3"
msgstr "半径跨距数应大于或等于 3"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1655
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:548
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:671
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:757
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:856
msgid "Either radial or axial symmetry is allowed, but not both"
msgstr "径向或轴向对称均可，但不要两者都选"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1659
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:552
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:675
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:761
msgid "Radius spans should be greater than or equal to 4 when X or Y symmetry is selected"
msgstr "若选择 X 或 Y 轴对称，则半径跨距数应大于或等于 4"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1663
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:556
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:679
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:765
msgid "Radius spans should be multiple of 4 when X and Y symmetry is selected"
msgstr "若选定 X 和 Y 轴对称，则半径跨距数应为 4 的倍数"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1667
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:581
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:700
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:790
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:887
msgid "Faces per span must be greater than or equal to 1 when radial symmetry is selected"
msgstr "若选择径向对称，则每个跨度的面数必须大于或等于 1"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1682
msgid "T-Spline revolving curve failed"
msgstr "T 样条曲线旋转曲线失败"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1707
msgid "Faces valence must be greater than 0."
msgstr "面边价必须大于 0。"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1709
msgid "Snapping tolerance must be greater than 0."
msgstr "捕捉公差必须大于 0。"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1726
msgid "Failed to construct a TSpline surface from the given lines"
msgstr "无法从给定线构造 T 样条曲线曲面"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1750
msgid "Edge can't be creased: "
msgstr "边无法添加折痕: "

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1753
msgid "Edge can't be uncreased: "
msgstr "边无法取消折痕: "

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1781
msgid "Vertex can't be creased: "
msgstr "顶点无法添加折痕: "

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1784
msgid "Vertex can't be uncreased: "
msgstr "顶点无法取消折痕: "

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1809
msgid "Crease unsuccessful"
msgstr "添加折痕失败"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1823
msgid "Weld unsuccessfull"
msgstr "焊接失败"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1825
msgid "Unweld unsuccessfull"
msgstr "取消焊接失败"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1840
msgid "Failed to thicken TSpline surface"
msgstr "无法加厚 T 样条曲线曲面"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1857
msgid "The given edges are empty"
msgstr "给定边为空"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1865
msgid "Failed to initialize the match"
msgstr "无法初始化匹配"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1871
msgid "Failed to get the aligned edges"
msgstr "无法获取对齐的边"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1881
msgid "Failed to convert ASM curves to T-Spline NURBS curve interfaces"
msgstr "无法将 ASM 曲线转换为 T 样条曲线 NURBS 曲线界面"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1888
msgid "Failed to construct poly-curve interfaces from the T-Spline NURBS curve interfaces"
msgstr "无法从 T 样条曲线 NURBS 曲线界面构造多曲线界面"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1898
msgid "Failed to set a propagation width"
msgstr "无法设置传播宽度"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1915
msgid "Unknown contituity"
msgstr "未知连续性"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1922
msgid "Failed to add a constraint for the match"
msgstr "无法为匹配添加约束"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1929
msgid "Failed to scale the derivatives for continuity for the given constraint"
msgstr "无法为给定约束的连续性缩放导数"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1935
msgid "Failed to flip the constraint orientation"
msgstr "无法翻转约束方向"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1940
msgid "Failed to perform the match"
msgstr "无法执行匹配"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1952
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1976
msgid "T-Spline Surface requires spans to be greater or equal to 1"
msgstr "T 样条曲线曲面要求跨距数大于或等于 1"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1964
msgid "Failed to extrude TSpline edges"
msgstr "无法拉伸 T 样条曲线边"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:1988
msgid "Failed to extrude TSpline faces"
msgstr "无法拉伸 T 样条曲线面"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:2052
msgid "Subdivision failed."
msgstr "细分失败。"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:2100
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplineutils.cpp:336
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplineutils.cpp:340
msgid "Unable to build body from T-Spline"
msgstr "无法由 T 样条曲线构建主体"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface.cpp:2170
msgid "Ouptut t-spline is invalid."
msgstr "输出 T 样条曲线无效。"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:188
msgid "Point list should contain 4 points."
msgstr "点列表应包含 4 个点。"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:226
msgid "Failed to build Sphere by four points."
msgstr "无法通过四个点构建球体。"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:251
msgid "Point list should contain more than 3 points."
msgstr "点列表包含的点数应大于 3。"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:286
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:331
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:343
msgid "Failed to fit T-Spline Sphere."
msgstr "未能拟合 T 样条曲线球体。"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:463
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:933
msgid "Each span should be greater than or equal to 1"
msgstr "每个跨距数应大于或等于 1"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:466
msgid "Each span should be less than or equal to 256"
msgstr "每个跨距数应小于或等于 256"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:470
msgid "X spans should be greater than or equal to 2 if X axis symmetry is selected"
msgstr "若选择 X 轴对称，则 X 跨距数应大于或等于 2"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:474
msgid "Y spans should be greater than or equal to 2 if Y axis symmetry is selected"
msgstr "若选择 Y 轴对称，则 Y 跨距数应大于或等于 2"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:481
msgid "Plane has invalid normal"
msgstr "平面具有无效法线"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:488
msgid "X or Y coordinates of corners are coincedent"
msgstr "各角的 X 或 Y 坐标重合"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:494
msgid "T-Spline Surface Plane creation failed"
msgstr "T 样条曲线曲面平面创建失败"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:526
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:650
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:742
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:978
msgid "Radius should be greater than or equal to 1e-3"
msgstr "半径应大于或等于 1e-3"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:529
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:653
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:745
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:981
msgid "Radius should be less than or equal to 1e8"
msgstr "半径应小于或等于 1e8"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:532
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:656
msgid "Height should be greater than or equal to 1e-3"
msgstr "高度应大于或等于 1e-3"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:535
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:659
msgid "Height should be less than or equal to 1e8"
msgstr "高度应小于或等于 1e8"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:541
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:667
msgid "Height spans should be greater or equal to 1"
msgstr "高度跨距数应大于或等于 1"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:544
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:621
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:898
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:945
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:993
msgid "Coordinate system has zero axis"
msgstr "坐标系有零轴"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:560
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:769
msgid "Height spans should be greater than or equal to 2 when Z symmetry is selected"
msgstr "若选择 Z 轴对称，则高度跨距数应大于或等于 2"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:565
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:684
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:774
msgid "Radius spans should be less than or equal to 256 when radial symmetry is not selected"
msgstr "如果未选择径向对称，则半径跨距数应小于或等于 256"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:569
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:688
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:778
msgid "Height spans should be less than or equal to 256 when radial symmetry is not selected"
msgstr "如果未选择径向对称，则高度跨距数应小于或等于 256"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:573
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:692
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:782
msgid "Radius spans should be less than or equal to 64 when radial symmetry is selected"
msgstr "如果选择了径向对称，则半径跨距数应小于或等于 64"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:577
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:696
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:786
msgid "Height spans should be less than or equal to 64 when radial symmetry is selected"
msgstr "如果选择了径向对称，则高度跨距数应小于或等于 64"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:585
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:704
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:794
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:891
msgid "Faces per span must be less than or equal to 16 when radial symmetry is selected"
msgstr "如果选择了径向对称，则每个跨度的面数必须小于或等于 16"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:600
msgid "T-Spline Surface Cylinder creation failed"
msgstr "T 样条曲线曲面圆柱体创建失败"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:618
msgid "Both radii cannot be zero"
msgstr "两个半径都不能为零"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:712
msgid "Failed to create cone"
msgstr "无法创建圆锥体"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:753
msgid "Height spans should be greater or equal to 2"
msgstr "高度跨距数应大于或等于 2"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:809
msgid "T-Spline Surface Sphere creation failed"
msgstr "T 样条曲线曲面球体创建失败"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:839
msgid "Inner radius should be greater than or equal to 1e-3"
msgstr "内部半径应大于或等于 1e-3"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:842
msgid "Inner radius should be less than or equal to 1e8"
msgstr "内部半径应小于或等于 1e8"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:845
msgid "Outer radius should be greater than or equal to 1e-3"
msgstr "外部半径应大于或等于 1e-3"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:848
msgid "Outer radius should be less than or equal to 1e8"
msgstr "外部半径应小于或等于 1e8"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:852
msgid "Inner and outer radius spans should be greater or equal to 3"
msgstr "内部和外部半径跨距数应大于或等于 3"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:861
msgid "Inner and outer radius spans should be greater or equal to 4 if any axial symmetry is selected"
msgstr "若选择了任何轴对称，则内部和外部半径跨距数应大于或等于 4"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:866
msgid "Outer radius spans should be multiple of 4 when X and Y symmetry is selected"
msgstr "若选定 X 和 Y 轴对称，则外半径跨距数应为 4 的倍数"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:871
msgid "Inner radius spans should be less than or equal to 256 when radial symmetry is not selected"
msgstr "如果未选择径向对称，则内部半径跨距数应小于或等于 256"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:875
msgid "Outer radius spans should be less than or equal to 256 when radial symmetry is not selected"
msgstr "如果未选择径向对称，则外部半径跨距数应小于或等于 256"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:879
msgid "Inner radius spans should be less than or equal to 64 when radial symmetry is selected"
msgstr "如果选择了径向对称，则内部半径跨距数应小于或等于 64"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:883
msgid "Outer radius spans should be less than or equal to 64 when radial symmetry is selected"
msgstr "如果选择了径向对称，则外部半径跨距数应小于或等于 64"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:912
msgid "T-Spline Surface Torus creation failed"
msgstr "T 样条曲线曲面圆环体创建失败"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:936
msgid "Each span should be less than or equal to 128"
msgstr "每个跨距数应小于或等于 128"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:939
msgid "Zero dimensions are not allowed"
msgstr "不允许使用零尺寸标注"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:958
msgid "T-Spline Surface Box creation failed"
msgstr "T 样条曲线曲面长方体创建失败"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:987
msgid "Spans should be less than or equal to 32"
msgstr "跨距数应小于或等于 32"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplinesurface_primitives.cpp:1007
msgid "T-Spline Surface Quadball creation failed"
msgstr "T 样条曲线曲面四分球创建失败"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplineutils.cpp:22
msgid "Cannot construct FACE from surface"
msgstr "无法由曲面构造 FACE"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplineutils.cpp:28
msgid "Cannot get bounding box from FACE"
msgstr "无法从 FACE 获取边界框"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplineutils.cpp:36
msgid "The input surface must have finite parameter ranges"
msgstr "输入曲面必须具有有限的参数范围"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplineutils.cpp:105
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplineutils.cpp:493
msgid "Impossible to refit given surface"
msgstr "无法重新拟合给定曲面"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplineutils.cpp:127
msgid "Knots is not match control vertices"
msgstr "节点与控制顶点不匹配"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplineutils.cpp:145
msgid "Failed to create ASM B-Spline curve"
msgstr "无法创建 ASM B 样条曲线"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplineutils.cpp:187
#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplineutils.cpp:236
msgid "Failed to convert Nurbs curve"
msgstr "无法转换 Nurbs 曲线"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplineutils.cpp:309
msgid "Failed to convert Nurbs surface"
msgstr "无法转换 Nurbs 曲面"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplineutils.cpp:326
msgid "Unable to set T-Spline for conversion"
msgstr "无法设置 T 样条曲线进行转换"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplineutils.cpp:400
msgid "Impossible to get face from surface"
msgstr "无法从曲面获取面"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplineutils.cpp:405
msgid "Impossible to get edges from face"
msgstr "无法从面获取边"

#: LibGCore\src\ds\tspline\ds_tsplineutils.cpp:424
msgid "Impossible to get curve from edge"
msgstr "无法从边获取曲线"

#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplinecoedge.cpp:21
msgid "Cast Coedge is not a TSplineCoedge"
msgstr "投影公共边不是 TSplineCoedge"

#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplineedge.cpp:22
msgid "Cast Edge is not a TSplineEdge"
msgstr "投影边不是 TSplineEdge"

#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplineedge.cpp:30
msgid "Cast object is not a TSplineEdge"
msgstr "投影对象不是 TSplineEdge"

#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplineedge.cpp:39
#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplineedge.cpp:99
#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplineedge.cpp:112
#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplineedge.cpp:125
#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplineedge.cpp:139
msgid "Edge has invalid parent"
msgstr "边具有无效父对象"

#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplineedge.cpp:103
#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplineedge.cpp:116
#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplineedge.cpp:130
#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplineedge.cpp:143
msgid "Edge index is invalid"
msgstr "边索引无效"

#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplineface.cpp:23
msgid "Cast Face is not a TSplineFace"
msgstr "投影面不是 TSplineFace"

#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplineface.cpp:31
msgid "Cast object is not a TSplineFace"
msgstr "投影对象不是 TSplineFace"

#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplineface.cpp:40
#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplineface.cpp:120
#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplineface.cpp:133
#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplineface.cpp:150
msgid "Face has invalid parent"
msgstr "面具有无效父对象"

#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplineface.cpp:73
msgid "Could not get bezier patches from the given TSplineFace"
msgstr "无法从给定 TSplineFace 获取 Bezier 面片"

#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplineface.cpp:106
msgid "Surface creation error."
msgstr "曲面创建错误。"

#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplineface.cpp:124
#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplineface.cpp:137
#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplineface.cpp:154
msgid "Face index is invalid"
msgstr "面索引无效"

#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplineloop.cpp:20
msgid "Cast Loop is not a TSplineLoop"
msgstr "投影环不是 TSplineLoop"

#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplinetopology.cpp:16
msgid "Cast object is not a TSplineTopology"
msgstr "投影对象不是 TSplineTopology"

#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplinetopology.cpp:359
msgid "Vertex with given index is not present on the t-spline"
msgstr "具有给定索引的顶点不在 T 样条曲线上"

#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplinetopology.cpp:367
msgid "Edge with given index is not present on the t-spline"
msgstr "具有给定索引的边不在 T 样条曲线上"

#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplinetopology.cpp:375
msgid "Face with given index is not present on the t-spline"
msgstr "具有给定索引的面不在 T 样条曲线上"

#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplineuvnframe.cpp:23
msgid "Invalid topology index"
msgstr "拓扑索引无效"

#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplinevertex.cpp:23
msgid "Cast Vertex is not a TSplineVertex"
msgstr "投影顶点不是 TSplineVertex"

#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplinevertex.cpp:31
msgid "Cast object is not a TSplineVertex"
msgstr "投影对象不是 TSplineVertex"

#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplinevertex.cpp:40
#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplinevertex.cpp:77
#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplinevertex.cpp:90
#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplinevertex.cpp:103
#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplinevertex.cpp:117
#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplinevertex.cpp:134
#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplinevertex.cpp:148
#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplinevertex.cpp:162
msgid "Vertex has invalid parent"
msgstr "顶点具有无效父对象"

#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplinevertex.cpp:81
#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplinevertex.cpp:94
#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplinevertex.cpp:108
#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplinevertex.cpp:122
#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplinevertex.cpp:139
#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplinevertex.cpp:153
#: LibGCore\src\ds\tspline\topology\ds_tsplinevertex.cpp:167
msgid "Vertex index is invalid"
msgstr "顶点索引无效"

#: LibGCore\src\expt\expt_asmexporter.cpp:151
msgid "Unable to write entity list as sat"
msgstr "无法将实体列表写入为 sat"

#: LibGCore\src\impt\impt_asmimporter.cpp:34
msgid "Unable to open file"
msgstr "无法打开文件"

#: LibGCore\src\impt\impt_asmimporter.cpp:55
#: LibGCore\src\impt\impt_asmimporter.cpp:80
msgid "Unable to restore entities"
msgstr "无法恢复实体"

#: LibGCore\src\impt\impt_asmimporter.cpp:68
msgid "Failed to create geometry from solid def JSON"
msgstr "无法从实体定义 JSON 创建几何图形"

#: LibGCore\src\impt\impt_asmimporter.cpp:98
msgid "Unable to get units"
msgstr "无法获取单位"

#: LibGCore\src\impt\impt_asmimporter.cpp:119
msgid "Unable to delete entity"
msgstr "无法删除实体"

#: LibGCore\src\solid_def\solid_def_load.cpp:211
msgid "bs3_curve_xs::make()"
msgstr "bs3_curve_xs::make()"

#: LibGCore\src\solid_def\solid_def_load.cpp:426
msgid "bs3_surface_xs::make()"
msgstr "bs3_surface_xs::make()"

#: LibGCore\src\solid_def\solid_def_load.cpp:757
msgid "SMI_BREP::add_vertex()"
msgstr "SMI_BREP::add_vertex()"

#: LibGCore\src\solid_def\solid_def_load.cpp:764
msgid "SMI_BREP::set_position()"
msgstr "SMI_BREP::set_position()"

#: LibGCore\src\solid_def\solid_def_load.cpp:819
msgid "SMI_BREP::add_edge()"
msgstr "SMI_BREP::add_edge()"

#: LibGCore\src\solid_def\solid_def_load.cpp:829
msgid "SMI_BREP::set_vertices()"
msgstr "SMI_BREP::set_vertices()"

#: LibGCore\src\solid_def\solid_def_load.cpp:835
msgid "SMI_BREP::set_curve()"
msgstr "SMI_BREP::set_curve()"

#: LibGCore\src\solid_def\solid_def_load.cpp:912
msgid "SMI_BREP::add_loop()"
msgstr "SMI_BREP::add_loop()"

#: LibGCore\src\solid_def\solid_def_load.cpp:928
msgid "SMI_BREP::set_degenerate_loop()"
msgstr "SMI_BREP::set_degenerate_loop()"

#: LibGCore\src\solid_def\solid_def_load.cpp:938
msgid "SMI_BREP::add_coedges_to_loop()"
msgstr "SMI_BREP::add_coedges_to_loop()"

#: LibGCore\src\solid_def\solid_def_load.cpp:981
msgid "SMI_BREP::add_face()"
msgstr "SMI_BREP::add_face()"

#: LibGCore\src\solid_def\solid_def_load.cpp:991
msgid "SMI_BREP::set_loop()"
msgstr "SMI_BREP::set_loop()"

#: LibGCore\src\solid_def\solid_def_load.cpp:999
msgid "SMI_BREP::set_surface()"
msgstr "SMI_BREP::set_surface()"

#: LibGCore\src\solid_def\solid_def_load.cpp:1034
#: LibGCore\src\solid_def\solid_def_load.cpp:1224
msgid "SMI_BREP::add_shell()"
msgstr "SMI_BREP::add_shell()"

#: LibGCore\src\solid_def\solid_def_load.cpp:1044
msgid "SMI_BREP::set_face()"
msgstr "SMI_BREP::set_face()"

#: LibGCore\src\solid_def\solid_def_load.cpp:1078
#: LibGCore\src\solid_def\solid_def_load.cpp:1235
msgid "SMI_BREP::add_lump()"
msgstr "SMI_BREP::add_lump()"

#: LibGCore\src\solid_def\solid_def_load.cpp:1088
#: LibGCore\src\solid_def\solid_def_load.cpp:1238
msgid "SMI_BREP::set_shell()"
msgstr "SMI_BREP::set_shell()"

#: LibGCore\src\solid_def\solid_def_load.cpp:1122
#: LibGCore\src\solid_def\solid_def_load.cpp:1215
msgid "SMI_BREP::add_body()"
msgstr "SMI_BREP::add_body()"

#: LibGCore\src\solid_def\solid_def_load.cpp:1132
#: LibGCore\src\solid_def\solid_def_load.cpp:1241
msgid "SMI_BREP::set_lump()"
msgstr "SMI_BREP::set_lump()"

#: LibGCore\src\solid_def\solid_def_load.cpp:1167
msgid "SMI_BREP::add_wire()"
msgstr "SMI_BREP::add_wire()"

#: LibGCore\src\solid_def\solid_def_load.cpp:1181
msgid "SMI_BREP::add_edges_to_wire()"
msgstr "SMI_BREP::add_edges_to_wire()"

#: LibGCore\src\solid_def\solid_def_load.cpp:1230
msgid "SMI_BREP::set_wire()"
msgstr "SMI_BREP::set_wire()"

#: LibGCore\src\solid_def\solid_def_load.cpp:1450
msgid "SMI_BREP::post_process()"
msgstr "SMI_BREP::post_process()"

#: LibGCore\src\solid_def\solid_def_save.cpp:2156
msgid "Error in SMI_COPY.copy"
msgstr "SMI_COPY.copy 中的错误"

#: LibGCore\src\solid_def\solid_def_save.cpp:2162
msgid "SMI_AFFINE_TRANSFORM::apply_transform"
msgstr "SMI_AFFINE_TRANSFORM::apply_transform"

#: LibGCore\src\solid_def\solid_def_save.cpp:2167
msgid "SMI_APPROX_BODY::set_remove_surface_reversal"
msgstr "SMI_APPROX_BODY::set_remove_surface_reversal"

#: LibGCore\src\ui\ui_facetingengine.cpp:18
msgid "Unable to get param range for FACE while faceting"
msgstr "镶嵌面时无法获取面的参数范围"

#: LibGCore\src\ui\ui_facetingengine.cpp:27
msgid "Could not get bounding box"
msgstr "无法获取边界框"

#: LibGCore\src\ui\ui_facetingengine.cpp:35
msgid "Too small to facet"
msgstr "镶嵌面太小"

#: LibGCore\src\ui\ui_facetingengine.cpp:41
msgid "Could not set facet edge count"
msgstr "无法设置镶嵌面的边计数"

#: LibGCore\src\ui\ui_facetingengine.cpp:45
msgid "Could not set facet tolerance"
msgstr "无法设置镶嵌面公差"

#: LibGCore\src\ui\ui_facetingengine.cpp:48
msgid "Could not set max number of grid lines"
msgstr "无法设置网格线的最大数量"

#: LibGCore\src\ui\ui_facetingengine.cpp:51
msgid "Could not compute facets"
msgstr "无法计算镶嵌面"

#: LibGCore\src\ui\ui_facetingengine.cpp:63
msgid "Could not get face results"
msgstr "无法获取面结果"

